[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3285)

廢

0-1

一世左膠

終於入

goallllll!!

屌你而家先入

靜係識乞

4個post

7C 0:1 GOALLLLLLLL

3個po

終於入，一換人就入

好波

入球大呀屌

又踢假波

This la

4個Po要入邊個

正氣刷角入波 6.5b cashed 0.1/5b cashed away ng cashed

4個po

推呢個啦

THISSS

屌，見到角球個下想買斬買唔到主勝

Goal 佐膠比多球

Lm

左膠咁正氣
知錯了
以後唔買下盤

佐膠頂撚緊

高水6.5b

有個錯number

睇黎 係0比1 9c ft

YY唔係上盤瘋咩

啱啱1001就入

快手冇改

11000果張真飛

食屎又中假波

6.5b角叫爆

掛住等下個post 冇入多注

CASHED啦

佐串哈cashed

佐膠頂住！

終於入 頂住 刷多一角

我想要多角

佐加 繼續入

佐膠fg 1.84終於開出

3x1 串左卡爾馬 鬥氣

無入0.5/1 同客win

聽聞LukeShaw又贏6k

Same but no gel ok?

買左2皮主 jump

咪gel 主隊都入球紅格

你對上盤既信念呢

8c

中伏都要派 派屎？

角呀!!!

你地以為頂到？

繼續刷角

佐膠比多球

-3c

知錯

琴晚比祖記打沉左

沉晚買on9平對家 dum春好多

左膠 1:1o ng ok

6.5b
7.5b
8.5b
9.5s

完全一模一樣劇本

明神就黎又突破番30k

不了

1:1 殺

1:1 派me ok?

叫到派我ok?

如果主隊90分鐘前刷多角有機

左膠fg 1.7x要到最尾先有得收

ok

12m?

補時起碼4分鐘 90分鐘刷多一兩角 9.5有得叫

要角靠卡爾馬了
左膠開始散步Mode

隊卡爾馬4連敗

8.5b 3.1想入手了

左膠買左雙數

1-1

邊隊12？

入S？

鬥氣入左B

贏左6k 2x1咗

0-2 ok?

1:1plz

one more

射未

7.5B已死

刷角啦屌

又針。。。。。又差１Ｃ。。。。屌

Jer dou

1:1 plz

信念唔夠淨係單頭左膠冇串到哈馬比

卡爾馬呢飛垃圾真係 唔失波都偷笑

打個飛機慶祝先

730要客？

假到出汁 成場波onon99咁臨尾咁入

又話12m

次次臨尾香

我想要1C姐

河床12m

睇下邊個話先啦

佐膠1more

下一場

河床

幫嗌!! 角呀!!!

cccccccc plsssssss

角呀

比多2CCCCCCCCCC

正氣上盤日

角

補幾？

6.5s gel

玩角旗

必須補個和，馬會西盤

5ho

on9平勁過左膠好多

垃圾賤種卡馬

西利角球棋 唔刷角

+4 one more

我正式宣佈
俄羅斯超級聯賽

補4 2連C OK?

7.5b慘死

角球旗戰術都無C

玩角球旗都刷唔到角 咁玩嚟把撚？

角!!!

唔知咩玩法 7.5b 慘死

唉屌早知串埋 咁正氣

刷多1角 1:1 齊贏啦

岩岩想講

有角未

求派 包360"正反手混合gel 叫反cup 打氣 即場投注策略建議 代找吞精自含 心理輔導 追數斬人抹黑 落降頭 通靈 等全套服務 不成功不收費

派我幫叫8c

究竟撞乜邪先會買卡爾馬

卡爾馬屌你老 mo 4連輸盤

呢隊仆街

屌做乜鳩

2場上盤串起cashed 但大注9.5b倒輸返

屌你專登射出界

星之力 P

星期六中過俄假球半伏 搞到唔信哈馬比
等於比臭雞呃過唔信好女仔

再買下盤斬手指

哈馬比開夠7+就收手

7.5都無jump

屌你比多角

無啦夠鐘

佐串哈gel

完

YEAH!正氣膠!
I SAY左膠,YOU SAY頓斯
I SAY 肥屍,YOU SAY浩南
YEAH!

黑到 咁樣爆一角就停

左膠前面個力架都幾垃圾其實

all in cashed

派了

屌你老味80分鐘先輸

想斬人

尷尬

唔腥臭了

正氣上盤日
下口 追埋 名校仔

8

有條on9睇緊嘅時候不停喺度話唔會贏

恭喜 沒女孩的火柴 巴打

8C

買波衫未 買埋比我

我了

收皮啦

屌睇錯

乜9..

上7000未

屌。。成個人鬆哂
痴撚線

正氣日

買低左格

聖保近8場全細 細波1.63派錢

打飛機post圖開心下？

出個火黎興祝下先

我又貼

allin呢場波係咩感覺

太緊張！射得好少！
抱歉粉絲們

查比100%?

想奶

以為輸半格囉

你無錯

有冇水？下場買咩好？

恭喜渣渣輝
多謝你支持我

想allin查比

主勝

邊撚個踢緊嘅時候喺度踩低我佐加嘅話我唔派比佢

唔同手勢 應該係

留tg keep contact

派我！
講笑。你留來自用吧

屌你老母贏波都要打飛機
係咪想迫死波po啲手足

7點半主 all in300

咁你咪撚上波post啦傻西
派錢大撚晒咩
叫咩要你管？

Lm 我

全程支持，派我

半客啦

冇你買咁多 但都唔少
日頭買完夜晚見到你張飛其實想屌鳩你

為什麼

下次唔好買咁大了都係

自己掘地啦

All in左兩場睡超上盤...
未試過贏咁多 cls...

半主 半和 2選1
試試運氣

佐膠cashedddd 爽 即場高水

幾多

allin定律 下次咪制

me

聽日巴帶領大家
再也不買垃圾車

私食可恥

今晚咩事？莊家係咪得罪瑞典佬？
可以正氣到咁都有既！

同緊奈狗打機

07:00和主

得罪左你多d

派我

人生贏家sorry

你買100蚊好
否則駛都未駛過就輸返哂

人生大贏家 @碌梳

支持巴打！

邊個幫我含撚考慮下派佢100

我含

知咩事啦
同我打就開fd ac

想含

25,000個位巴打爽了

我叫星幫你
一人分50

幾時玩啊！開正Ac

唔睇即場真係舒服好多 唔係俾左膠嚇死
一起身就中晒
哈馬比仲要正氣到仆街 主主輕鬆收錢

唔準口爆ok?

Meeee

正氣上盤

見到兩次角球旗戰術都無角，真心燥底

7.00 $3000 all in查比了 如果輸就戒賭

查比果場allin對家？

下場會更好

感謝有支持我嘅巴打
完埋聽朝7:00果場頭20抽一個派200
另外自己再捐畀立場200
香港要加油！

好啦
咁我唔賭住啦
還左條財務公司數先

lm

我

以為會乘勝追擊推落下一場

屌無角

加油

我了 7.買咩

Allin 主

精華重溫！

過埋聽日都無生意就退出波po了,努力番工做狗

LM

想買聖保羅 直接訓教等收錢

派未

我仲爭緊財務公司錢
抱歉。對不起！

聽朝馬會又派錢
查比高恩斯盤/客勝
訓醒又可以收錢

派精OK ？

火柴兄聽日報紙唔洗見到你
日後再要跳我繼續跟

編號6 暫全勝 追落去

睇黎呢到幾鐘意人地貼事前飛

lm！

再次多謝你支持我
呢注輸左我真係唔得掂

正常都係 好睇過事後
不過自己買得細廢事貼

所以不賭住

唔緊要啦個個賭身家咩
有圖有樂趣啲

呢場開盤前買主

Kalmar

點解聖保羅賠率咁低

想要客隊 all in700上4900

小事

Me plz

立場妹妹前日係元朗爆左頭

7點買咩

7點主啦！
客隊咁多人傷。。。

點解聖保會讓1 睇唔透

就唔信主隊連續細波

呢場似 諗住半主定大波

聖保羅憑咩讓一球呢

出水未

琴日跟左nani 今日跟對家算

碌梳都跟 ching一定好有錢

有冇人買客？

跟左盤買聖保羅

Will cashed

瑞超2場易玩到

下盤手足真係

屌 又同路

名校仔

聖保羅贏波我去聖保羅大叫

金，我反左底

半主ed 中了有錢派

同老4同路每一次都係輸

查比高恩斯了

借錢賭買左膠條友咩情況

我第一留名

買晒借返嚟嗰25000 中咗
唔知收幾多

正常啦 呢2場上盤派錢咁派

開心到唔玩7點

淨係知佢打左劑飛機

同老4中左呢場 以後唔jer我老4

半主開出派一個200 半場lm

咁早啊你

尋晚早訓

主咁廢開一球盤

係
點會開到

呢場下盤贏撚硬既波真係唔想多講
Gel

真 開到我食屎

真 開到我都食屎

距離半和收錢仲有40分鐘

查比gelllllllllllllll

客了

肯射門未

一開波贏緊一粒 下盤典輸？

st paul 快

st paul射正未?

半大24

上盤中風

勝棵半主水泥

屌你老母查比頂撚住

聖棵射正少少

半和零壓力

聖棵 賠率到了 快

唉

主入未??

名校仔下半入2粒is ok

絕殺未 主主呀屌

買親半和半場爆 買半主就半和

和主準備了
下半場2:0plz

又然

下盤輕鬆頂埋下半場

半和搞撚掂 下盤頂埋佢比我訓覺

下盤又贏

下盤準備收錢

同我老4同路 輸硬

Gchi

主隊請你立即入波 多謝合作

高高高高高高

goal 主cashed

1:0

聖保羅 !!!!!!!
和主頂住

話左你得架啦 名校jai

全上盤

2:0

全格goallll

跟盤買易撚到

又撚半大

半主位巴打比人撚

和主頂撚住

笑撚左

唔jer老4了

我都比人撚下盤

一換走柏圖件垃圾即入兩粒

等派了

gchi!!

讓和

巴甲都踢唔掂

屌3:0

3

3:0

應該10:0

5-0派1個100

假撚到

做乜要撚半主

下半場主其他咁癲

半大有俾人撚狗既感覺好心痛

im

買大波冇咁撚嬲 半主買左50k

10分鐘3粒 勁到

假到

馬會點9人主隊10場5粒攻力疲弱

場波假撚到 不過我中意

半場入一粒先係咪咁撚柒難呀屌你老尾

半大1k here

上盤gel

風巴

下盤收皮
屌都唔洗屌

3:0定2:0

3x1 下盤開哂對家

我2串1 都對撚灑家

佐膠角細 串 呢場下盤

和主 -1 點輸

真
睇個盤估到假波
但唔夠信念

等收錢

陳晚12點醒

3:1

屌！3-1 咪撚gel住

求3:2走盤

繼續gel上盤先

個半和好彩頂得住

炸埋 上盤水泥gel

炸你老母

炸完主再入

咩2c ah

下盤又豬有無手足一齊gel上盤

有冇邊位輕輕派下 傷到仆街

走盤得唔得大家有錢收雙贏呀

5-0 ok?

3:3 OK?

好快有 刷過牙 換件衫就有

和和氣氣好唔好啫

gel得了

睇完半場仲後悔冇買下盤 好彩

大波收錢

睇完半場慶幸買左下盤

real 3串一casheddddddddd

飲野
一陣準備訓

琴晚幾埸fat fat決定唔派
真接去捐錢

有沒吃女

呢3場會有人輸錢咩?

巴西真係好多假波

真 咁都輸考慮下戒賭

real
唔賭就唔洗輸

可唔可以派我

唔jer老4啦

不了
有女

好彩入左少少半和 冇咁傷

原來真係派錢波

又有錢又有女 此game已完

人生嬴家
周圍fing 又成日然 又有女

屌 勁撚到 好自卑

次次派錢波都輸錢

有冇人知邊個銀行借貸最低息

real

一咩樣 我冇樣中

聖保羅都識炒人
呢隊空難隊真係信少啲好

又輸撚哂
星期一d波焗人賭 莊家造波fatfat

冥通

Peter哥 呢三場波咁易賭都輸
會唔會考慮戒賭

點算 星期6要翻澳洲 去唔到元long

我賭錢無乜點贏，但又想繼續賭
可能我enjoy輸錢嘅感覺

唔想開sem呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢兩日啲友賽
買左1k 蝗
1k蛆
1k5 猁
全部上盤輸哂
今日想唔信邪再買疤
有冇人阻止me

我
gun你2k

Dllm 同我一樣

你又阻止我 又gun我 咁即係阻唔阻止

叫撚左你買主啦

gun 對+

40。。。

和主 主-1 唔知點輸

巴西甲開大波 屌你咩
平時半0全0 半2全2
唔買就半0全4

屌 想賭馬

我屌你個巴西

怕咩 我無限本

係咪真係有牌打

比你yo晒 d 囡 點玩呀

屌 原來我老4咁撚多錢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
我了!!!!!!!!!!!!!

又上黎釣魚

廢青

我想做

煙鏟

好撚臭
P牌仔都算 仲要係煙鏟

煙鏟都算 最撚討厭係人肉火車頭

今晚巴塞上盤唔買唔好話識賭波
我地有小花 隊垃圾車連hazard都冇埋
點同我鬥啊

臨訓買左9舊 訓過龍冇補琴晚等唔切派彩

吹迷煙千人

real
又話手臂好粗
十成十周街搞搞震果堆新移民

屌你老母一起身又輸錢 仆街查比真係空難隊黎
又要食垃圾啦屌

屌買左半和加下盤 on99 買撚哂半和咪好

屌左西未

打飛機就有

日本煙岩唔岩食？

咁口爆左未

星期六firm左未firm左未firm左未

好食wor

3穿1斷查比

自己口爆自己算唔算

我覺得麻麻地 有冇其他推介

可唔可以咪搞9我疤

準備next week 又next week

戒啦屌

左膠好波

3場上盤

有信用祝一直贏大錢

齊羊

想問想狂刷個口到底係源自邊度

今晚車100%

好耐冇入post 戒左半年
對上一次入已經1月

問腥臭哥

好能串

依幾日贏夠準備cash out
想知馬會有冇得暫停帳號一年

Cut完轉過頭又咪開返 晒氣啦

今晚巴塞又想整死幾多兄弟

還左筆財仔未

派?輸左50k

還左
過左數。輸返落去我會承受唔住

巴塞咁高水？咩人腳
好多傻閪一定以為輸得比日本仔。對巴塞都一定輸埋
但我火柴哥賭波十幾年。同大家講，你咁諗就陷入馬會既對攻陷阱！

我驚你到時又玩精

btw 卡爾馬 1.88 gel

呢個正wor

sick ball

終於收到4000$

眼見有p個字都輸

好，thx

唔派了
派完比你地又比返狗會
捐左仲好

巴la，平半，派$$$

大把火柴的女孩

佢掛住你，唔比？

一停就3年

即係買乜

嘉欣係咪有棍

P大哥

又中
即係有$$$派
以下lm 10抽2
1. 星之力
2. 反摩
3.
4.

自己填

nice

你買場波都200 la

反摩使咩我派
Win咁多

媽媽黎 個仔好大個了

大碌棍

反潘派$$$$都無人lm
波post 已死

Join

Milf

5yrs only

慢慢等啦你

話說，哈密瓜係邊度？
我係東京wor

Same

澳洲邊間U

我有佢全家幅 1000ok?

驚自爆

閃卡10000ok?

肥婆都岩？

我有美極極

我留到8月中，你呢？

星期五

一個人去？

同女友
你留咁耐有咩搞

純粹去玩下姐

尋日去左鐮倉 好正

賭癮發作無錢賭好辛苦呀

正氣日 買得一場上盤

唔係有人派咩

今日買咩好呀異曲巴

做咩唔比買既 想買注既塞先廢車連前鋒都輸

巴好似冇美斯同蘇狗？

點解香港冇得賣

有迪莊 拉傑迪 基沙文果堆

水蜜桃

入左一條我個名 仲要比supreme條仆街

啱 所以今場我諗應該會攞黎試下陣 搏表現既都唔會差得去邊

相反廢車殘陣 都冇咩好試派錢波自己諗

瞓醒-1

巴菜派錢？

Yes 仆街獌狗食紅萬啦

求派 包360"正反手混合gel 叫反cup 打氣 即場投注策略建議 代找吞精自含 心理輔導 追數斬人抹黑 落降頭 通靈 等全套服務 不成功不收費

最近生意冷淡 預料24小時後退出波po勿念

挽留

goodbye

快

巴塞要了

唔好話我唔比心水大家

呢注輸左就A1見

一齊

咁重手

35000唔係應該會顯示35,000咩？

改圖改好d啦屌

0分

快d1001 條友柒撚到

一入黎就有笑話

雲狗

A1見

你諗下點死先上到 A1

今晚有河床

宜家都有 係你樓上 有埋12m

打牌未

條友即刻改埋名洗唔洗...

依家打？ 好似3缺1

求派 包360"正反手混合gel 叫反cup 打氣 即場投注策略建議 代找吞精自含 心理輔導 追數斬人抹黑 落降頭 通靈 等全套服務 不成功不收費

最近生意冷淡 預料24小時後退出波po勿念

希望我走左之後波po手足能夠節制賭搏,珍惜身邊人,長賭長有,身體健康,成功並非一蹴而就,可能有d時候你地會感到灰心,但係只要堅持落去總會見到曙光

天仙局？

黎 歌舞伎町等

個35000都要改圖 勝左又唔會有得收 改黎做乜
同咩帝吧出征一樣咁7

個個都係買十皮改飛扮大戶架啦
唔係真係有人真錢買咁重本下話

然後再用小畫家畫張狗會黑卡入馬場

淘個馬會車章is ok

我身為3285po主
好羞愧

買左35000車路士

買咁細po出黎獻醜咩

得星之力p 仲未有

半場0-0瞓咗 諗住中晒風
做乜尻4-0 笑死

#176303 條仆街冚家剷 改飛害人都改得柒過人 生花柳啦

有冇手腳想買巴

樓上P牌仔

有無咁抵巴塞讓平半

再嘈我踢佢出po

整頓波po
由po主做起

死毒撚

買左35000 仲等咩

手持廿幾位手足馬會ac 諗住返到香港就cashout哂出黎隨機派哂佢再cut ac戒賭 有緣再見

Btw莎莉傻gap playhard等我fd做完gym佢會代我入比你地的請等下

派我未 一次都冇中過

針到傻了 唉

派左你幾次 個no.都背到啦。。。

我都想唱

Nonono 唔係買波

想問下有冇人知澳彩咩事？上唔到個網

我呢

搞咩

維修到聽日18:00
澳巴表示好悶

之後就會唔止兩次了

搞咁耐啫係今日成日唔洗賭

4字頭

冇收到訊息咩

今晚你愛隊點睇

我係睇澳彩賠率賭馬會

執柒佢啦

買35000巴塞 羊硬

我dllmch
又然又有女
連4000$都收到埋
我仲點同你鬥啊
準備追擊

琴日抽到幾多

我屌埋你啊
公平咩
4000$柯煙小花就變7200$

雲巴幾時再派我

會唔會又借今日allin架日日都要嚇鳩我地一次

上次睇到火撚滾
球員廢
教練廢

尋晚冇心情乞
個人攰到 身心俱疲

巴塞對車 下盤會唔會太荀

買手信比我得唔得

你呢個po搶到1001再講

飛機杯ok?去緊秋葉原

這風氣真係不可繼續，祝贏

雲巴派我未

無能力又要充大頭鬼
現實一定好自卑

陣都未出就轟大注

我幾年前我有不過輸了

轟左一餐放題昨佢

車果場抽水抽到慘不忍睹

改飛不如學下美斯先

正常小小得唔得老婆見到一定審問我架

結果有無事？

美斯係邊到！

利申：車仔會羊

屌你啦

好彩

仲想唔想生多個？
唔想既話帶盒dom返黎比你同阿嫂
等你地做足安全措施 咁就萬無一失啦

賭得愈大，贏輸都係果種感覺

不用的
Anyway有手信收好心滿意足

1.87 1.89

有冇陣容睇睇

抽水抽到兩邊 1.9都無 真係世界少見

蜜瓜幾時派我？

玩大玩細都係果種感覺，玩唔起唔好玩咁大啦
除非你係為左贏大錢，咁你玩好大就無妨

946

有爐？

買車仔拗氣算

巴菜 湯洛雯 要了

955

pmed

小賭怡情大賭變李嘉誠

你賭唔叻，唔會建議你玩大，一係你跟下大蛇水玩

未見過咁大金額
支持

陣都無買咁大

想all in 追數點部署

細注玩起，問下人點睇，唔好亂買

睇波玩美職即場

疤串燕 點睇

燕好分

車了

984

買左35000 唔搶點旺住？

雲巴搞咩

巴塞車仔角大點睇

2019 仲有人買巴suck

今晚一定係禾Che

Me Che